有冇人聽過街到無啦啦有一段唔知講咩嘅句子或者james bond主題曲

段句子講完之後會有 登 登 登登 之後又重複一次咁

james bond就真係登登登登 登登 登登登登登登登登登登～～ 登登登登登個一段仔

印象中以前返學間唔中都會聽到
都有試過朝早五六點個d時間聽到
有冇人都聽過

淨係喺筲箕灣/柴灣無啦啦聽到傻豹

啲貨車改聲

This?

好似係保安換間時候會播